[擺酒丁丁]康得思同icon hotel都貴過四季ritz carlton......

當然係講緊出年
每年3月至8月擺酒就最平， 嗰啲日子呢
四季可能都仲貴。
但係出年2020年九月到三月， 每間酒樓酒店都好似獅子開大口， 彩福欣宴都收你40低消。
四季酒店平min pay，但一圍29567元。唔好同我講食佢最平嗰個餐呀你一定唔會接觸到佢個低消。
所以你話點解康得思同埋icon， 竟然可以企硬55萬。
同你計計條數呀，每一個人哋唔夠千五蚊人情你已經會蝕

死窮撚！去茶餐廳擺酒啦！

去翠華？

樓豬另一個 post

去飲酒店，人情無俾千五俾人打

冇錢就唔好擺
要擺就預要貼錢
唔好將自己個婚禮當成 business adventure

兩間都垃圾嚟 長期唔夠人 冇service 唔好去
利申：炒開散 知咩料

邊間好

樓主咁驚蝕不如擺酒樓啦 1500寧願唔去

朗廷呢

clubone回本！

認同

皇家太平洋好食嗎

真係捉伊因咁搵唔到係邊

低消

港香 w jw Kerry 個場都幾靚

Kerry個經理全行出哂名癲佬嚟 出120個鐘都唔夠人好打極有限

佢地同康得思 君綽一樣價

反而最貴係四季 icon 同 朗廷

搵記得要搵間喺旁邊分菜嘅 喺枱面分同轉盤自己夾都係好撚cheap嘅

呢幾間都做到 所以貴過乜咁

的士佬正仆街

同埋試菜記得問佢平時你個圍數係有幾多個伙記 最少x1.5先揀得過 啫係20圍最少要有30個伙記先會有service 低過嘅話8成鳩做

仲有如果開一圍試菜 你試菜嘅service就大概等於你擺嗰日主家嘅service再好啲啲 其他枱越遠台越廢

但係簽約嘅時候可以講明？？？

Sales 未必答到你 但你要盡量問下 有啲埸幾靚但service垃圾到爆屎 就好似icon

club one真係抵屌

係咪？？？？？icon收70萬

你可以試下request 睇下佢做唔做到俾你 唔得咪唔好揀

icon唔錯

真係？

利申：炒過icon

認真 所有場都係搵最top嗰啲人做主家 所以所有場主家都好正好好服務 但閒家呢 尤其係閒家先係你啲客人 佢地有冇service我覺得重要過主家有冇service 尤其新人一撚定最撚好服務 因為你簽單 個其他就

做緊50萬 學生酒店

重點係人地個期好爆
朗廷返而有D日子無booking而要做折
Icon如果唔係有紅𥖁搞佢
Wedding可能仲爆

乜撚野叫低消。好核突

年尾或者大好年
連康得思 帝京 帝苑同埋垃圾勁舊九龍香格里拉
本身已經set咗2萬蚊起跳

除非你揀叉燒炒飯或者冇鮑魚嘅餐單，一萬七

海景嘉福呢

但九香啲野好食

其實唔怕吊腳馬場唔錯

條女而家堅持去朗廷

喺朋友度聽到嘉里酒店淨係俾一架車喺佢門口落客
其他車會閘住喺下面
就算得你一家擺，你有幾架車都已經夠煩
通常好日呢，一間酒店三四家擺都係平常事
咁你諗下要等幾耐

100圍

窮撚，去食M 記算啦

佢傻撚咗呀但係我都要娶佢呀仆*

正呀！娶啦娶啦！千祈唔好放出嚟害人

自己夾/打枱河, 包保啲嘢係你哋食
但打街荷(旁邊分菜), 可能會有一兩份自己落格

利申: 炒散
街荷場: icon, 皇冠假日, jw(有時)
枱荷場: 嘉福, 千禧, 帝京, jw(多數), 富豪

我都有炒幾次次, 服務算係咁, 人手算足嘅酒水最多都係睇4圍最少兩圍(有時睇5圍,山頂會加多個人幫)